823 係人鏈， 又有死線 ??????????

究竟係點？？
有無公信力啲既source 睇

要集氣都要有目標

機場 機場 機場 重要既事要講三次

請推以下post
危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

今晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

獨立調查委員會係俾雜卒擋箭咋！

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

我地印左大量以下文宣
詳情可以睇原post

我地搵到運輸兵義士幫手
到時我地會將文宣帶到去全部39個站

到時大家見到可以幫手傳同舉！